岩岩訓醒 喊到成個枕頭都濕曬 ....

琴晚韓國奪亞運真係太激動 我地韓國人終於爭返口氣 贏返死人羅白頭 不過孫興民呢個25 仔 希望佢係熱刺斷腳死 竟然贏冠軍係為左唔服役 我地韓國男人最憎呢種垃圾

利申 中韓混血 暫時長居香港做野

繼2002 年世界盃 我地韓國足球又再次證明我地先係亞洲一哥

Son oppa亞洲第一人⚽️💪

佢259 我地韓國人唔歡迎佢

譚校長既左鄰右里？

譚伯係垃圾 我只聽張國榮

G持

早

樓主好波

屌想嘔

樓主你係咪韓國人黎
竟然訓得著
利申成晚冇訓通宵慶祝

咁晏？

樓主 100 年韓國球迷

你係狗？

躝

反彈

你乜水